[和理非入嚟]呢場運動注定要......

屌你老母班垃圾和理非
連戴個口罩都懶
已經係零成本嘅野你地都唔撚去做
今朝見到戴口罩嘅一隻手都數得哂
其實係咪和理非冇想像中咁多
你地班柒頭繼續喺屋企搵二百萬人打飛機啦
歡迎屌我分化撚
不過唔好繼續抗爭啦
今晚早啲訓第二朝番工啦

和理非:明日準時上班

和班非=垃圾廢物

今日禁口罩日

拉。